手足 轉場 又一城見 be water

Be water !!!!!
又一城要人

推

終於係時侯向新加坡佬打招呼了

又一城小巴站有狗車
但係又一村易守難攻,歡迎嚟快閃

快閃又一 城 be water

推
Be water

be water

又一村有暗樓梯即刻落到石峽尾,狗車唔會夠快

Be water

幫推 手足睇睇

石硤尾南山村對面有PTU 要走唔好向南山村方向行

街坊隨時準備接濟,狗一放催淚肯定瀨嘢